（有圖）場疫情只係完左半個月，班支那人已經咁

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港人咪又係一撚樣，話緊你地班連登仔呀，啱啱個幾日去咗邊呀，屌你老母！

醫護好撚大壓力架，留係屋企得唔撚得呀！

sorry 場疫情有完過

香港人都係垃圾
食肆要排隊入，on 9

完左半個月???

罩都唔戴個
真心信政府

迫爆黃泉

零確診驚西

真係完左就唔驚呀
但係你確定疫情真係係完左半個月?

完左??????

好事呀, 幾時開返萬里長城, 我好想睇人潮呀

小弟係山頂番工 今個星期係少人d 因為落雨 但如果唔落雨嘅星期六日 都幾多人行山 當然啦並唔係話行山就會有病毒 但係佢地好得意 佢地會搭車上黎山頂真係行下個山 唔知佢搭地鐵定小巴定巴士定的士啦 公共交通工具點都高危d囉 如果唔係就唔駛home office 啦係咪

我就係要呢啲

屌你咪撚講啦

講咗佢地咪知

冇事！

都是中國人 不用分得那麼細

呢D大劣人黎
香港人唔會咁

你肯定完

咪笑支那喇
你地香港人咪一鳩樣
睇下星期六既商場喇

完，，平行時空

做得好

加油，努力，企近啲，逼埋啲

完咗

啱

講真 支那唔會再爆真係咩都得

欖炒你識乜

黄山大爆發

等斷橋

都未完

幾撚時完咗？

你標題改改佢，係疫情經過左兩個月

完左?

。。。。
留係屋企
點解成日乜9都話係連登仔
見到後生又話連登
見到毒撚又話連登
見到mk又話連登
其實係咪另類分化黎？

完? 五毛,拉

反正都是零

班支那人以為疫情真係完咗!

仲以為去拜祭

支那已經零確診，驚閪咩
邊隻支那狗仲唔開工即刻拉鳩佢

唔緊要 咁咪可以有第二波 第三波囉
多啲嚟密啲手 死快啲嘛！

完左？

咁樣又屈到上連登嘅人？
大大隻字jm9

鬼有完過
佢有佢爆 你有你行
返屋企變武肺人

明顯

你有冇出街返工？
返工要出門就得 行街唔得？
人地行街關你咩事？

8萬幾人確診就已經有7萬幾人好番
死左3千幾 得番二千幾人仲中緊招
仲要每日得果十幾個新增個案
成個支那咁大 姐係好撚安全啦
仲出黎迫下驚閪咩

芝麻人永遠唔會令人失望

醫護賤過狗 大壓力關我撚事

完？

行山撚

咁行街係咪必要先？

幾時有完過？

連登仔特質
屌自己人特別大聲

係呀賤過狗 聽日病發唔好入醫院比d賤過狗既人醫你呀

出街，連登仔話抵死
唔出街，連登仔會話怕死

悼念咗就當完咗

睇倒你用嗰「嘎亅字就知你喺垃圾大陸仔，收皮啦

有聲

完左？～ 有冇完埋右？

做得好多啲人出黎有益身心

死光最好

完你老母

大陸已經將D毒send左出去
佢地都已經冇野可以做 主要係等外國研究解藥
只要唔確診就唔洗浪費公家錢
仲要唔洗整大個死亡數字
睇黎大陸就係呢種態度

留喺屋企 你出咗街？點知道條街有人嘅

返工段車逼過行街十倍
屌行街唔屌返工
不愧係港奴

Three fingers pointing back. Btw唔好將香港人同連登仔掛勾thx

後面啲樹幾靚

其實真係唔止死千四萬咁少

仲有唱k 群組，yeah又贏

吹丫，係鍾意出街，咁又點

冇出街睇唔到個商場係點
你有出街講黎聽下？

早死早著，快d繼續爆

我估佢係講緊行山嗰班

佢哋信疫情結束？？

支那人死極都有

快啲中！快啲中！

（自稱）已完

舊牌都屌連登仔
不如屌自己好D

完左啦，而家瀨野只計境外輸入

兩萬，thx

cls 出街都唔比 惡撚過共產黨

戴撚左口罩啦 仲想點

The second round is coming!

屌你老母，點解要剝削我出街自由？你咁撚惡嘅？

再爆過，十三億thx

屌你老母臭閪，條街少啲人咪低啲傳播風險囉。
醫護日撚日都做得咁撚辛苦，冒仲中武肺風險，你條撚樣唔撚反省，仲咁撚惡話自己出街啱？

隔離病床就嚟爆啦屌你老母

似P圖

戇鳩鳩，戴撚咗口罩又點？
你話要返工，買必需品就話啫，
呢個時候仲出街食飯見朋友，你唔撚羞愧？

屌你老母呀，留係屋企好撚難？
原來所以醫護都係垃圾？

香港人窩！

祝你冚家中武肺，我代醫護屌你老母臭閪！

屌你唔撚識上網？唔撚識睇新聞？
反省吓啦，個個醫護叫你留係屋企你唔留，仲咁撚多嗲！

你有上連登咪睇到
冇上咪睇唔到
有出街咪屌得你岩
冇既話根本唔係講你

返工無計，政府一日唔戒嚴，要返工嘅都要返。
屌你老母自鳩私，你唔撚出街，條街咪少啲人，傳播風險咪低啲，屌你老母用吓腦反省吓啦！

隱瞞疲情=疲情完咗?

好波 唔好比佢停

正解
成班衝出嚟柒此地無銀

0感染左好耐啦，信政府真係唔驚

死橫死唔好落嚟死

香港星期六、日大把人行山

仲有排玩
支那人死多一件得一件啦
累死左全世界咁多人喎

駁唔到

佢自己可以講得好啲
一次過開地圖炮打晒全部人仲大條道理
打個有啲/部份 係咪咁撚難啊
洗唔洗開班教中文？？？

on9 你估香港唔係咩。。。

醫護係你邊個姐，你咁維護佢地做咩
我只係知香港疫情擴大，我地可以有得wfh，老老實實，香港有幾多人受感染who care，人不嬲都係自私架啦

由鳩佢地啦！佢地想死唔通唔比佢地死咩

仲要中間嗰個唔戴口罩

出街都上得連登

此地冇銀係咁用？ 地圖炮仲大條道理？

大爆發仲好 講左咁多個月話要攬炒

難得有武肺手足幫手

點知而家個個灑手擰頭 原來個個都係口號式叫下

無攬炒決心學乜撚野人叫時代革命姐

叻操是叻唇
你理撚得佢哋

香港人屋企豆潤咁細 唔出街隨時自閉

而家全民口罩 出街驚閪咩

確診人數一日比一日少 唔知驚乜鳩

所以踩港係五毛策略

真三國無雙8 武肺傳

睇嚟你好大壓力

由佢啦，仲要鼓勵添啦，難得玩自爆

睇下行山撚先 咪一鳩樣

我係屋企。做咩？

唔係你
講緊啲出街玩嘅垃圾

屌你老母臭閪，你同廢老藍絲有乜撚野分別？
醫護叫你留家抗疫係鳩噏？
何柏良係鳩噏？

你咁撚威？！

醫護係香港人
我係香港人

屌你老母自私撚
祝你冚家中武肺

中國香港人又贏

條橋冧左 確診零

積屍氣冥界波

完？
完(全唔比講)

Font Size = 6 仲要屌埋老母
一個地圖炮車埋嚟講晒全部連登仔
跟住唔係講緊我

我唔係連登仔？

到疫情完果時好肯定香港一樣，報復式旅行，報復式消費

武漢解封先見真章

隨時死得多過大躍進

做得好呀

唔駛錢喎
支那人性格點會執輸

本身已經講唔通
笑連登仔一定係鍵盤戰士冷氣軍師之類

幾時有完過

屌你老母閪

連仔：個d係腥港人
手足唔會咁

一定係藍屍，唔會係黃手足

完左啲咩話？

邊撚到完呀？都未死晒

推

咪撚係到屌鳩啦

點樣完咗半個月呀，望下你住緊嘅地方啦

大陸已經零確診，仲使乜戴口罩呢？

完左？
巴打火星返嚟？

早前悼念唔講仲以為死人死到打仗咁
可能係死咗百萬人嘅代價掛
（不過唔代表唔會爆發返

正

完？？？？？

大陸本來好靚，可惜人太多，去到真係冇心機遊覽

香港人有咩分別？ 唔計要返工 個班
一樣行山 買switch 打邊爐

連人帶橋全部炸毁

未完，繼續

真係 CLS

大字好有型呀

支那人做就笑
香港人做就唔屌得架啦

五一如果解封自由蝗
而世界各地繼續封關
得香港開放

到時笑唔出

我上緊連登唔係連登仔係咩
你唔係連登仔係五毛，返緊工唔計？
屌香港人，我，屌連登仔，我
收鳩皮啦，係屌鳩你無邏輯，唔係屌其他人啦今鋪

冇完過 唔好亂噏

多啲嚟，密啲手

咪咁玻璃啦你 係咪大陸黎？
我又唔覺得講緊我